中伏買左垃圾MSI NOTEBOOK

十月買左部NOTEBOOK返去打機
型號係GF65 THIN 10SER
發現部機會好熱
然後就自己熄機

拎上FELTON整第一次
佢就幫我抹走D乾左0既散熱膏
加返D新散熱膏就完事

返到屋企發現有輕微改善
不過情況都係持續

十一月頭第二次上去放低部機
FELTON話要擺低試
試完如果有問題就會SEND返廠整

結果第二日佢地打黎話要SEND返廠
大慨要四個星期先可以拎得返
到十二月頭終於拎返部機
問題都無解決到

想問下有咩辦法可以投訴MSI ?
同埋大家有無試過類似情況?

係咪支那牌子來?

改用水冷試下。

msi死症

可以試下手動降電壓

入dragon centre 較系統ECO較風扇cooler boost

薄機散熱一定係差架啦，好難expect佢唔過熱。
用throttlestop做降電壓
另外買多個壓風散熱底座用啦

Gf=伏

係咪用左keyboard 膜/個底有野阻住佢入風呀？
不過msi gaming notebook 出晒名散熱差

我覺得msi散熱已經算好啦啵
我諗係樓主買薄機所以先出事啫
acer啲gaming notebook散熱規格仲衰
利伸：中過acer伏

已經用緊

都唔應該差到咁掛

無膜，個底都無其他野阻

試下先thx

想問問散熱底座其實係咪真係work?

我2012定13 買左部GE60，到今日仲未壞.........

幾錢

MSl啲機部部都係咁正常發揮你投訴都冇用

係好撚熱，賣多個散熱風扇板放下面都好撚熱

我部GE55叫散熱好啲都熱到瀨屎, 雖然未到自動熄機
但90+度係家常便飯
更何況你係GF65

要用呢一種，壓風式散熱底座

但細聲講句。。。好似得淘先有

普通鋁製架+幾把風扇/大風扇戈啲係冇甚麼卵用

成套野主機就 desktop 咁大，mon 就 notebook 大小

其實notebook打機真係好不智，唔係冇咩便携必要都唔好咁樣搞鳩自己，mon細+佔桌面空間多完全係敗點，砌部desktop打機仲舒服。

利伸：換過兩部laptop，最後都係轉戰desktop

MSI出名散熱差 散熱壓唔住粒U
後面買咗個咁嘅架托住 我覺得改善咗多下

agger
而家用緊部dell 幾年反而無壞過
雖然係用960m display卡
但係玩fifa21都唔lag

下次一定砌機